{
    "services": {
        "disable_motion_recording": {
            "name": "I\u0161jungia judesio \u012fra\u0161ym\u0105"
        },
        "disable_recording": {
            "description": "I\u0161jungiamas nuolatinis \u012fra\u0161ymas \u012f fotoaparato saugykl\u0105.",
            "name": "I\u0161jungti \u012fra\u0161ym\u0105"
        },
        "enable_audio": {
            "description": "\u012ejungia garso sraut\u0105.",
            "name": "\u012egalinti gars\u0105"
        },
        "enable_motion_recording": {
            "description": "Leid\u017eia \u012fra\u0161yti klip\u0105 \u012f fotoaparato saugykl\u0105, kai aptinkamas judesys.",
            "name": "\u012ejungia judesio \u012fra\u0161ym\u0105"
        },
        "enable_recording": {
            "description": "\u012egalina nuolatin\u012f \u012fra\u0161ym\u0105 \u012f fotoaparato saugykl\u0105.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kamer\u0173 pavadinimas (-ai) arba vis\u0173 kamer\u0173 \u201evisi\u201c.",
                    "name": "Subjektas"
                }
            },
            "name": "\u012ejungti \u012fra\u0161ym\u0105"
        },
        "goto_preset": {
            "description": "Perkelia fotoaparat\u0105 \u012f PTZ i\u0161ankstin\u012f nustatym\u0105."
        }
    }
}